【冇一個蘑菇】魔警血腥暴力虐殺市民 （831及之前）

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

加多兩張831黑警太子恐襲傷者jpg

點會咁少呀？！快啲俾埋其他gif上嚟啦！！
俾片link都得！

求補充

不能忘記

有冇更多

黑警終有一日要還！！！

一定要還！